美國要杜絕謠言 最快最有效就係查譚德塞呢條仆街

成個世衞利益集團起出黎
到時支那誠信真正跌到0

叫CIA查

美國流感係肺炎源頭 又吹緊呢個風
人無恥真係

唔只支那仔同香港藍絲信 班反trump白豬都吹

查佢污左幾多錢